[敗筆]點解Avenger打咁耐都唔叫超人幫手

He can save the world alone
斷估Thanos老母唔係又叫Martha掛？

講幾多次，果陣都未復活

超人係dc 點幫手

Yes

重睇啦

叫埋ww就完美

Whatever

點解唔叫埋狼人？？漫畫入邊佢係其中一個寶石守護者

做左ironman個司機

去左拍mission impossible呀

伏筆黎

Logan！

重點係

仲有認字特警

仲有悟空比達呢兩條友去左食屎?

講緊光之巨人

講緊做記者果個超人啊

Avengers 梗係搵柯柏文借能量火種啦
點會搵超人

搵一拳超人咪搞掂

柯柏文上咗太空，下集ironman應該會帶佢番地球

因為傾唔掂版權（好似係）

有無睇片尾 mother fucker最後咪打比佢囉

點解唔變做高達